話你知點撚樣接近３６０度全方位無死角羸呢場革命

１。搵政客遊說全世界民主國家立各種人權法，達至全球民主國家通輯親中政要
２。全港通輯親中政要，香港人見到佢就打撚到佢嘔血，甚至行刺

咁親中政要唔理係民主國家定係香港都冇立足之地，只可以著草去各獨裁國家